Sony 係咪已經放棄咗Baby Driver喺香港上？

一啲聲氣都冇,成版fb page都冇提,中文trailer又冇條,
大陸傳聞會上正場,唔通真係要返大陸睇

Edgar Wright

cornetto trilogy

屌，Sony食屎啦

咁多好評都唔上

屌! 好想睇呀
睇嚟睇去都睇唔到呢套戲喺香港嘅上映日期

Edgar 以往d戲都好似淨係出碟算數

前幾日喺影藝見到有海報
應該會上

必睇

巴打又唔駛咁悲住既，舊年sausage party都係無人睇好香港上到而又拖左好耐既時候有得上

仲好似黎緊8月尾套印度摔跤片都以為上唔成架，依家咪一樣上到 一日未出碟一日仲有希望呀

希望在明天

睇左優先場，覺得算係唔錯

但係lily James 戲份唔算多

係咪唔會上喇

啊啊啊啊啊！！台灣提早8月1號上
索尼你上唔上啊！

香港 8月10號上

已經見到有seed 香港片商

幾遲都要入戲院睇Edgar Wright啊！！

真係8月10日上就好，成個9，10月唔係香港

你好彩

驚咗成個幾月，係咁留意大陸映期
唔知係咪都係sony發行

最多咪上深圳戲院睇

有諗過，不過大陸映期好飄忽，都唔知排到幾時先有得睇

準備3刷

時光網Mtime時光網

【“敦刻爾克”中國內地檔期直奔9月】據可靠消息稱，克里斯托弗·諾蘭執導的戰爭史詩片“敦刻爾克”中國內地9月1日（週五）上映，不過此時暑期檔已經結束同時還有兩部大片檔期明朗化：索尼的犯罪片“極盜車神”將於8月25日（週五）內地公映，與之同天公映的還有迪士尼動畫“賽車總動員3“。以上檔期，影片的出品方均為給出正面回應，需等待官方最終確定的版本。

8月尾飛先上，香港又無哂影，係咪同edgar wright無緣

真係「乞求雞毛司令賜廠期」都唔掂……
睇Sony Facebook 似乎黎緊都係上Dark Tower同 Flatliners…………

巴打飛去邊？話唔定嗰度會上

台仔好幸福，同黑塔調埋檔期比baby driver早半個月上，香港sony而家淨係瘋狂宣傳emoji
忽發奇想今年夏日電影節會唔會有少少機

飛德國，check咗果邊7月尾上，去到我估都落畫

好撚想睇

應該捱到一個月嘅

呢套野好多外國fdrd睇完話好2撚好睇
香港居然唔撚上

好撚想睇呀屌佢老母

香港sony真係垃撚圾

9月先上,我諗到時itunes應該有digital download

9月14

仲遲過日本 好過無

只能夠咁講
有機會係大銀幕睇Edgar Wright的戲已經係天大喜事

sony知齣戲有哂口碑先後知後覺，仲要咁遲上吊鳩人癮，食屎狗

仆街Sony

Review好、正常cast嘅戲都唔上，都唔識做野嘅

懷疑到時Sony都唔識點宣傳套戲

Edgar Wright嘅介紹係：《蟻俠》鬼才編劇
居然用一套人地拍唔成嘅電影作selling point

淨係講番導演最TOP幾部戲都夠啦

咪話等左十年今次終於等到佢D戲上囉

9月14
食屎啦
重有成2個月先有得睇

唔上咪等高清bt囉，香港咁細市場算得係咩

今日係澳洲睇左，超好睇

係Edgar wright呀！！！

Ansel elgort bb

香港poster? 乜柒野寶貝？

睇左 好癲

一流

係台灣睇左
幾正，不過要搵間sound design做得好好的戲院睇

我都係台灣睇左
d音樂好正

導演係先諗音樂，再諗畫面
所以兩者係超級夾

就好似咁

香港就快上,係時候推上嚟

好正 等正式上映會搵間好聲d既戲院睇多次

已經hardsell比身邊啲fd去睇
可以係戲院睇到Edgar Wrigh啲戲認真開心

BABY DRIVER - 6-Minute Opening Clip

準備入場睇想保留驚喜就唔好睇住,
而仲心郁郁諗緊入唔入場嘅朋友,可以睇咗段開場了解套戲係咩玩法

我覺得套戲前半好過後半好多

同意

覺得後半某啲角色發展有啲夾硬,但節奏都算係流暢,
幾年前第一次睇the world's end一樣覺得第三幕劇情轉折有啲問題,
但睇多幾次又覺得問題唔算大,所以會比多次機會baby driver,
edgar wright啲戲翻睇性好強,每次重睇都會留意到啲細節位

Down左未睇。

岩岩睇完hitman bodyguard浪費左人生兩個鐘

今次真係描寫角色動機果d算係弱點，不過呢種往往係重要野的環節係呢套戲感覺都變左似係一d小環節，我又唔覺得係咁大問題

男主角人設好鬼正

Baby個角色算寫得完整,同埋成套戲睇edgar wright風格都夠做

Lilyjames好正，琴日睇咗，前半係好過後半

後面開始講唔掂

不過值得1睇

完全同意前半好過後半
同gotg 一樣都係播好多經典歌
但個數量遠多過gotg
好似成套戲無停過播歌咁
去到中段已經開始覺得over左

個老細又話唔會用同一隊crew兩次
最後又用返jamie foxx 佢地(可能我睇漏左)

同前後比較 後段認真有d反高潮
佢點對jamie foxx 果度唔意外 費事劇透
但由呢度開始打後既野就無乜驚喜 幾公式下

一開波果兩段escape 好好睇
諗住最尾會有啲咩痴線方法去走佬 點知係無
所以係有啲失望
本身好期待呢套

edgar wright 黎講呢套都算幾唔好睇

中間有D拖
個南美妹好正

好睇，飛車畫面拍得好好，隻眼都跟到唔會攰

唔算同一隊喎，換左組合架
job A1 A2(情侶) B1(bat) B2 B3/baby
C= baby+a2 b1
都唔算同一組合
不過個大佬轉死性都幾怪，但最尾竟然走唔甩

大佬：I was in love once

I was in love once.

edgar wright

我一路睇好驚debora會死
bat同buddy都勁想殺佢

唔好睇..style over substance
edgar wright個style已經玩厭晒

Beck - Ramona (Scott Pilgrim vs the World OST)

Sky Ferreira - Easy (Baby Driver OST)

兩首都係響套戲有兩個版本,中間出短版本,片尾出哂全首,edgar wright啲music taste

啲女好正

首easy真係好好聽

係the grand睇完 大院得勁少人入場
大部份都係鬼佬鬼妹

Was he slow?

edgar wright
我覺得佢自己都玩到悶悶地，已經無咗pan完再zoom嗰啲(得返pan)
動作唔多用fing fing鏡頭已經依個年代少有

鐘意佢今次d staging
例如有個鏡頭影住baby飛架車入黎跟住最後拍埋去Lily James度，呢下幾過癮
動作冇乜slow-mo先好，呢個年代 slow-mo已經係被濫用得太離譜

Edgar Wright

可以之前吹得好勁
無想象中咁癡線
不過都好好睇，係唔滿意個結果

我一直以為係喜劇

今朝見到Facebook有page post咗頭6分鐘出黎

Sony 自己個page都有post，應該當係宣傳工具

“If you don't see me again, it's because I'm dead.”

lilly james真係好撚醜

上網一早已經有

琴日睇左以為無人開POST添
個人覺得個尾好唔掂
壞人冚包散

黑白畫面條女係車到等佢個時，好鬼似Dior 香水廣告忍唔住笑左

點解個導演咁出名?
淨係睇過hot fuzz 同呢套
佢有咩係必睇?

俾marvel 高調炒左

shaun of the dead好出名wor

都唔係啫
不過我覺得箍咗牙嘅話會再好睇啲

好睇
係有少少唔鍾意後半
Jon Hamm 好型 Ansel 好 cute

Jon 最後變到痴線佬咁有啲心痛
同埋我自己覺得 Kevin Spacey cover Ansel 同 Lily 有少少唔 make sense

Sometimes all I want is to head west on 20 in a car I can't afford, with a plan I don't have, just me, my music, and the road

Sony好似話會以系列型式拍落去...
會唔會變咗f&f咁...

唔好啦...

呢套拍到佢好靚wo

期望越大失望越大，唔覺得好睇

都係醜，賊婆靚得多

係得賊公賊婆同foxx比較好睇

Jon Hamm

關事咩？

agger

當初為左睇掃把佬而睇，冇後悔買飛入場睇

架車出得一場咁多

我覺得主角自首都幾符合主角性格
係Doc 幫主角果度核突D姐
由佢殺Leon 果刻開始都註定四個最少死一半架啦

咪傻啦

麻麻地
玩味係Edgar wright最低既一套

大眾化左

估中咗六分鐘飛車預告係全套戲最好睇嘅 飛車場面

之後基本上無乜飛過

張 soundtrack 真係好襟 loop

始終係荷里活，好難話好似以前咁玩得咁盡
不過比起其他係外地去荷里活的導演，我覺得佢算渣到個平衡，既配合到美國觀眾的需要，亦都keep到自己果種style。

D女好撚正, 冇想象中咁好睇, 一般啦 可以一看....

Lily James

Eiza González

睇完 覺得最正就係頭6分鐘 之後越來越差 明明應該講佢點渣車走佬 點知最後叫做偷車走佬 後半段有d跳脫 我就覺得麻麻 整體上一般般 可以一看

唔夠kevin spacey 正

套戲劇情雖然簡單,但表達手法好有趣,開段買咖啡段長鏡頭真係好正~
baby,Bat,doc,雌雄大盜,doc呢班角色設計得幾有趣,
主角同女主既相遇然後相愛亦好自然,
錄音帶既設計去到後面亦都有用
不過去到後半段就麻麻...好似男女主角既愛情線仲未描寫得夠深刻,所以女主跟baby走既時候,我唔係好理解到女主為咩要跟個通緝犯走
kevin個角色變化突兀,jon追殺baby段劇情太公式老土,jon死唔斷氣,好似睇緊恐怖片d殺人狂咁,亦都無前面咁多有趣既表現手法
整體黎講,算係一套幾好睇既電影

lily james 塊面應該有整過

睇到後面要不停說服自己...要忽略D BUGS

一直覺得kevin係奸最尾想陰鳩baby 居然會救佢地兩個

我都唔明點樣爛番茄可以有90%評分

反而係不嬲護住baby既殺佢

始終Doc都算由細睇到佢大
同埋Doc好似真係當Baby係朋友，唔只係一般既合作大賊
如果唔係都唔會帶埋個侄去見Baby同埋聽到佢怪獸公司台詞會咁嬲

睇左覺得個劇本一般

係幾好睇嘅
不過無影評吹到咁勁囉
應該見係Edgar Wright拍所以俾分鬆手咗

我覺得d功夫落晒去transition
d transition好正

得頭十分鐘好睇...

後面有點唔識收尾既感覺
個結局唔係差但覺得普通

個侄好正
Baby先似係掩護嗰個

為咗Edgar Wright先睇
不過佢d招牌手法好似用得比以前少好多咁

例如d zoom in 快播位
同埋打劫銀行同提款車個陣以為佢個鏡頭會影住主角一路聽歌,個背景就一路影佢d同伴打劫

後半d劇情又怪怪地 估唔到kelvin會真心幫佢

不過d歌同個長鏡頭依然好高汁

幾好睇，不過唔會叫非常好咁
覺得個故事流程差啲咁？
劇情我ok, 不過中後流暢度感覺無咁好咁

因為文化差異，啲歌有無共鳴好關鍵？
如果好似男女主角咁樣 對經典流行曲熱情，又或者其係他角色之間，音樂都有一定化學作用......
覺得好睇嘅場面唔係飛車槍戰而係 baby mixing 音樂嗰段同埋佢同黑人聾義父都仲可以用音樂溝通

上網睇左，覺得一般，係無悶場既

其實麻麻哋個故事又唔通, 條靚仔無啦啦揸車咁勁, 當然佢有解釋嘅但耳鳴同埋揸車徑根本冇關係, 好似頭文字d咁都話同佢日日去送豆腐練出駕駛技術, 呢套就鳩噏, 架車普通車, 點會用呢架嚟走路呀? 好似fast & furious咁都會話架車改裝個點樣點樣, 啲追逐畫面亦都唔夠人哋靚

有咩問題?天份加堅持
英文可能好d, practice make perfect